人愈大愈發真係好難遇到啱嘅人

以前讀中學無拍過拖
個陣嘅愛情，大家互相有好感就會一齊
唔會諗呢個人啱唔啱自己
或者諗，佢到底係咪一個好嘅男仔

但係...
依家大個咗，出到黎做野
慢慢發覺要遇到個啱自己嘅人真係好難好難
當你對呢個人幾有好感
想再進一步發展嘅時候
但原來真係會唔知點做好
根本唔知對方點諗，先發現原來拍拖好難...

自己本身係自卑撚，呢方面經驗唔多
加上依家太多player，係咪都flirt咗先
亂咁俾signal對方
又有啲當你係sp咁
根本唔會知呢個男仔啱唔啱自己
佢係想認真定想玩下先
或者friend zone咗自己都唔知

自己又唔夠聰明
真係好怕遇到player但又沉左船
聽到對方話拍過三、四次拖
個人會怯一怯，想試下又卻步....

其實我好渴望愛情
但我只係一個垃圾單身狗

好啦，我叫完春
都係繼續ff

又唔一定要拍拖

同意....

係愛呀哈利

單身太耐想拍拖嘛

點解會咁.....
我都只係想搵到個啱嘅人啫

有時真係好睇緣份
不能強求

啱嘅
所以我都慢慢黎，無得急
繼續叫春

靚仔會驚佢係玩家周圍食女
毒撚又驚帶佢出街影衰自己
係咪咁既心態

我覺得唔好比一個人限死
咁情緒就冇咁易被牽動

啱呀 ，完全係心聲

［點解嘅點解嘅？］心態令你拍唔到拖出唔到pool

錯啦
我遇過毒撚player

但又唔想錯過對方
覺得佢幾好，但唔知點進一步
我係唔介意主動

絲打

有錢毒撚?

其實有啲唔令仔都會周圍食女

我以前就係要遇到個好中意嘅男仔先至想發展落去
到最後就係錯過咗對方

所以到依家，有好感覺得可以試下
可能我太自我保護啦

毒撚無player

之前有個拍左五六年
好難再搵個人重新建立關係

只係一個打機毒撚

點解唔試下先

係呀，可能我與時代脫節
我真係唔知原來依家係呢個玩法

我都覺得係㗎
真係好難

其實幸福係靠自己爭取，雖然怕會遇到錯既人，但唔試就可能一世都唔會搵到啱既人。加油

利申：a0廢毒

果啲狗公

你指啲咩先

我都差唔多..中學真心撚比MK妹玩過 大個仔出下街又搵唔到夾既..冇下文..就21歲仲A0..

我想試㗎
但我真係唔知點樣行第一步

利申，a0毒絲

依家都好多厹啦

係咪圈子細？

眼見街毒撚都有女
依加條件好左
反而晚晚係屋企守住條中路

樓豬係絲？ 可唔可以解答我，一個男仔拍過好多次拖但係以前既事，都會介意？
睇完你篇野好感觸，人大左真係愈難拍拖太多顧慮

Exact7ly啦
根本好難再信有好男仔出現

係

毒撚又player好矛盾喎

如果遇到個性格岩，大家咩都好夾

但對方係美極 / 無乜頭髮ge 毒撚

咁你會點

pm左你
唔岩既當識個朋友

究竟feel呢樣野係咩黎
冇feel真係冇得勉強

可能play 果樣叫games 呢

大家咁話，
點解呢啲機會唔係屬於我

了解下 睇下戲食飯
好過空想 佢係咪player

參加d興趣班，出席多d朋友既活動

我都有個四年到，散左之後就算有開始過段新感情都好似唔識拍拖咁，唔知點講。

我係絲呀
其實唔多唔少都會有介意，

有咁易咩

lm

same case

介意啲乜?

點解要咁極端
不過我係睇相處同性格夾唔夾

冇，有時為做而做，當識朋友，講真好既女仔/男仔都好似比人mark晒，要搵到個啱自己既真係可遇不可求。

由熱情三個月到三十日到三十秒，
拍嘅拖越嚟越多，感覺越嚟越少；
玩得越嚟越癲，愛得越嚟越淺。
你好想返番去以前會為左掛念佢左典右典
一個小時一個來電
「喂你去咗邊呀？」

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受，
點樣有feel都得幾秒，然後轉身走。
想重拾會三更半夜懷念你感受，
點樣有返果種感覺，其實我好想補救。

毒撚都flirt你，講埋啲野好曖昧嘅
以為有機，但完全唔行動
咁你覺得係咪player？

我會想識朋友多啲 但都唔易

出嚟做野好難分心投放感情
咁樣點知對方啱唔啱自己

又話訓

唔係識左好耐，都係whatsapp多
淨係約出過黎一次，
我地無咩機會會見到

如果只有好感, 點能夠接受佢咀落黎果下?

既然佢係毒撚，會唔會你行動會好啲？

有冇多啲detail
大家諗計幫你攻略

人大左，各自有自己既圈子，好難插入去既，有時你想同人fd，人地未必so你。友情都需要苦心經營既

試過啦
fd撘fd嘛，都識唔到
我身邊九成朋友都拍緊拖，
你話唏噓唔唏噓

已經放棄左

又要你鍾意佢，又要佢鍾意你，性格又要夾，客觀條件又要match到，根本無可能

一世單身算

係佢真係毒撚唔敢出動
你有無比過signal佢

巴打

不如講下你既擇偶條件睇下各位有咩諗法

我覆唔切你地
但有愛呀，估唔到有巴絲同我感覺一樣
其實我灰9咗好耐架啦

我都曾經有過咁嘅諗法, 但係好快你就會發現, 好多野真係唔試唔變係唔得

加油呀絲打
我同你諗法好似

唔好再講啦
就算身邊d同性/異性友人話係好仔又點
都係無女

之前約過個毒撚食飯, 點知佢唔肯去, 咁代表咩?

唔知你會唔會睇到，但好想同你講遇到你係好難得，我會好好珍惜

識左幾耐既事

代表佢真係毒撚
食飯都唔敢出街食

唉 但其實各有好壞啦 未拍過拖會好死板，有好多野要人提先知
拍得多就會覺得花心，但有好多details位會做到幾sweet，好多時都係經驗堆砌

覺得佢未放低ex
就算我依家追佢或者咩都好，
感覺一齊到都唔會長

我都好難信有好女仔
我遇到一個，但係我行左好多步，佢都無郁過...

咪訓住呀你 撩起條癮走左去

啊遲

熟左1個月左右, 果陣佢係鍾意我既, 我咪諗住約出黎講清楚, 點知佢又唔肯, 而家俾我見到佢send心心俾女仔fd WTF

心心不代表什麼

有啦，我都做到出面㗎啦
佢啲朋友都以為我地有野，
佢一句：我當佢係朋友咋
我就收撚咗皮了

你地點定義 "毒撚"?

搭單問
女仔點解咁鐘意咬人
不過所有事情已成過去
都唔知你睇唔睇到

所以我依家心態都改變咗

我成日send又成日收到

多謝你

屌你 成日收心心

但係佢成日同呢個女仔傾whatsapp
而家我諗佢已經無視左我

言語，行為舉止
舉例既話怕羞唔同人講野

我都希望你嘅佢會睇到

愈來愈覺得
自己要孤毒終老

諗得太多 顧忌太多
同朋友分享果陣會比人話眼角高同揀擇
又有啲人覺得拍左拖先知適唔適合
但自己又唔願意面對無結果嘅結局
話晒揀個適合嘅伴侶係下半世人開心嘅其中一個重要因素
花多少少時間做朋友了解下都好正常
分手好難頂

認真 其實有咩特別
純粹一個emoji

我唔鐘意咬人

樣子決定一切！你幾毒但你個樣ok一切都不是問題

我覺得自己係死板，同唔識放開自己

戀愛期間切忌ff太多

巴打有咩睇法?

逃恥

啱呀, 心態決定境界, 好快你就會發現原來之前自己係咁 on9

會來臨的
我覺得只要圈子唔細就得 加油

你地信唔信命中有Mr.right / Mrs right呢樣野？
應該等一個自己超級鍾意既人出現定係同其他有啲好感既人發展下先
拍等一世都未等到 後者就怕會浪費自己同人地時間
見到身邊既人都好似搵到自己命中注定個一個咁

佢a0？

咁朋友之間都有條界線

就快21了, 我覺得自已就對愛情絕望
有feel唔代表可以起埋一齊 仲要睇雙方性格, 身份
有時只係得自己一個勇敢去愛係無有 因為愛情係雙方

宜家係我5介意對方的差距 但往往對方介意
有時問個天自已人品係咪真係好差 先要我永遠都搵5到願意相互真心付出既人

5想再玩曖昧, 已經受盡委屈
覺得成為情佀真係好大緣分自得
宜家我都已半放棄 大概最後都到30都係隨便搵一個人結婚(即使5愛既)

唔訓啦今晚

明明就巴黎既

應該係愛呀
女人會咬人同打人，應該係

視乎你年紀同經驗
我以前都係咁 每個emoji都有解讀
但其實冇乜特別意思 除非對方a0

暫時覺得自己條件不錯
但依然單身
對上一個差少少就一齊
然後佢最後掉左句 我唔想傷你 你太乖仔..
就 無疾而終

乜撚野叫乖呀 屌你

我會揀一個適合+鍾意既人

我都覺得係
我覺得自己嫁唔出

姐係唔鍾意你 唔關乖事

後者
發展下都好
如果有命中註定
最後都會一齊

我就係咁
成日俾朋友話我要求高
重點係無對象，有又唔知點做

信又點, 原本信都已慢慢動搖
覺唔覺愈大愈難遇到一個自己超級鍾意既人

鍾意其實可以好快過或者比人取替，與其話鍾意不如介定返去好感到先
我諗個男仔個時係真係對你有好感，但係之後可能佢有左第二個target，同你出廢事比個女仔誤會，所以成件事就係佢轉左目標

我係覺得自己太多負累
無謂害人 俾唔到幸福人
把口就話愛 其實就傷緊人

最後無疾而終, 冇一齊到

我已經覺得自己on9咗22年

怯, 就輸一世呀 巴打

有時無疾而終最慘
我寧願做咗而後悔 好過 唔做而後悔

22年都唔算多啦 放心

其實自己一個更開心

22歲啫 我好多人朋友都係23打後先遇到

唔鐘意又日日同我講電話

一個月成3000幾分鐘 屌
明明獨撚好怕講電話 但就同佢講左兩個月

過咗去嘅事
有時好似撞到或者見到d相
想開話題又唔知點好
好似有幅牆咁

但又好渴望愛情喎

我25先遇到

我試過倒數+聖誕

似兵多喎

利申，22 a0 絲......
正常樣，成日俾人話乖女
連啱識嘅朋友以為我有問題所以a0

咁又唔好咁sad點可以隨便搵個過人世
我信一生中緊有d人係過路人，比你回憶，比你教訓，最後總會遇到岩既

可能圈子太細

我明，我真係明
我試過主動chat先
但已讀不回，其實我知佢真係好忙

無知一問 你地女仔比果d signal 係點，利申毒撚get唔到

果個毒撚竟然將有人約呢件事話俾佢個好兄弟知

已經半放棄狀態

又唔是既
兵我都仲識分既

佢太壞

我係圈子真係好細，
身邊女fd多

You never know

我就覺得係你嘅就係你嘅, 唔係你嘅點都唔會係你嘅, 之前分手之後一段時間都以為自己一條友冇咩問題, 好快就冇限空虛侵襲, 猛搵 fd 出街猛玩交配 apps

中學女校？

Em...的確背景幾雜
個成長過程同我完全是相反...

我都半放棄狀態

我覺得呢個係最關鍵
香港地 係女人就有市場
但前題係 要推自己出去

呢個寫包單唔會收兵

咁玩交配apps點？

加油 巴打

a0巴

我身邊都好多男仔係咁 明明係好仔都冇女埋身

你唔會閒白成日比人話個樣似playboy係幾慘 岩岩識都已經咁講

圈子係好關鍵 身邊冇異性 自己幾好都冇用

男女，
有人追嘅，個陣心態係想去到好中意先拍拖
最後我係中意佢，同時錯過咗佢

識左現任 不過係兩年後嘅事

我試過比男仔fd: 係你係識好多野 但係我淨係想同你做fd

介紹俾我仲好啦

基本上搵世藝過下日子
搵多d興趣就算

點堆，求教

冇朋友,點搵岩既人

pm 睇睇

完左啦 又要再識過個喇

不停Loop 好撚煩 幾時先會搵到大家岩既人
我好攰喇 唔想好似其他巴絲咁 半放棄Mode
我呢刻仲係充滿憧憬 同 少量既希望

Agger

一定架啦 男仔圍內傾實有傾開，就好似你地都會同姊妹講

呢個真

但係 係朋友圈入面發展
好易變到貴圈真亂

日日霸住佢Facetime 又講電話
我都信佢果時只有我一個既

但有啲人真係成日俾人話似player樣

參加活動
朋友聚會
如果你唔係善談 唔好話成功 基本上唔會join

我覺得轉換環境會易啲
讀書/工作環境

總有出頭天 唔好灰心

我連自己係大定細都分唔到
d fd話我玩得都無用啦
尤其d兄弟
話我講野有時太仆街

我覺得每經歷一次曖昧, 我個心就多一條傷痕, 因為佢地仲存在係我內心深處, 5 知你地係咪都係呢?
發現每一次crush 都係差5多樣, 源自於小學我暗戀既男仔, 都係無勇氣去講
我成日遇到既都係d weird boys, 鍾意5講玩曖昧, 搞到我道顛, 5知係5係氣場問題
我要正正常常就得
希望男仔可以勇敢d, 個女仔等緊你講, 時間一長, 已經番5到轉頭.....

我願望係佢乖
唔好再犯同樣既錯
專一對我
但我自己都諗唔到我有咩好 值得佢對我專心一意
我好無自信

我有出席朋友聚會，
都好多野講，我平時男仔頭性格，
一開波就friend zone咗我

嗱樓主唔好同我講係港島男女呀

可能男仔都係咁諗 每人行前半步 感情一大步

有樣睇 曳曳地鍾意玩

屌 去到日本都要上黎放下負...
好撚灰 岩岩係交友App同D女吹左兩咀..

Hi 我叫獨來毒往 今年廿幾歲 平時鐘意乜柒

無限Loop 好灰

keep住有人追 定係幾年先得一個？

交友app 應該send 50個以上先有一個回覆

要搵到Mrs./Mr. Right好似仲難過發達定差5多呢? ;(
不過欣賞你5放棄
Keep faith not becuz you see the hope, but keep faith in order to see the hope
好似有人講過

咁口臭呢家野又真係要花少少心機時間搞搞佢, 如果你真係唔甘心想改變

有兩個回左 但以理無乜意欲再講自己野落去
正當我屌果下 上連登就見到呢個Post
喊出黎

仲要得自己一個在日本 寂寞到死

過來人表示: 唔好咁大期望個心會舒服 d

係日本已經贏咗

我都係app識過 已經無哂動力去開口
d女好似老細咁，又點樣有創意先覆
唔好玩啦，我黎做個朋友姐，開口第一句都要有創意先覆，不如唔好傾算
我都明佢地平時實好多人搵，但太似狗所以我已經唔多想開口搵人係app傾除非佢開口

幾年一個？應該係
依家無人追啦，
之前有個應該想追我，性格唔太夾就friend zone咗
唔想收兵，都唔想害人

應該要改實改到既
對著女仔基本上都唔講粗口
對著兄弟就一堆
試過有一日唔講問返我係唔係病咗

咁就唔關把口事啦

其實我都有玩過

玩App 真心問過D女係咪每日好多人Add 佢Show張Cap圖俾我睇 我都嚇親 多到仆街

所以佢地擺老細款唔出奇
因為係果個App度 佢地就是老細

Nihongo wo tsukaideimasu?

交友app都係你的樣子如何啫

其實我遇到個性格同我幾岩嘅女仔，大家鐘意嘅野差唔多，但係我覺得佢外表唔係我鐘意果類，個氣質唔係我鐘意果類。所以我成日已讀不回

咁真係唔知你衰邊範
加油吧

屌 第一次飛完台 再轉日本 第一次自己旅行

我自問已盡左力了, 係我表白既用半講笑形底, 只係換黎i treat you just as friend 佢以為我玩佢,因為我tired真係tired, 成半年, 好exhausted
我都當...佢5鍾意我, 一味我主動好灰心, 即使feel 到大家明明鍾意對方, 可能佢驚, 可能佢自卑, 但5重要係過去, 就當係我錯覺...

頂住呀巴打
我明，我都喊出黎

好羨慕

好多厹公 我有玩過

真係識到架 我試過有女朋友係app識
最長四年個個fb識...自問條件真係唔差但本身生活圈子極細 係極
你女仔玩實好多人搵 兩回事黎

愈覆愈灰
無晒希望咁
有無正能量補充下

個5字好礙眼
又真係幾難搞

留低個telegram一齊傾下吧

外表比較重要？

啱呀, 女仔玩交配apps 係另一個玩法

有時真係未到
緣份一到 你想擋都擋唔住

宜家可以用過來人話你知

唔係想像中咁開心 無人同你Share 無人同你講野
好撚寂寞嫁
唯一自娛就是On99拎相機影相 同扮Youtuber 拍片炸

好衰呀

女人必勝 所以我從來唔玩 太唔對等

咩app 先? skout 真心多, 可以日成幾十個request, no interesting opening 基本上5會睇
CMB 好小小, 但都好多
玩左一輪, 5覺有用, 係多左人, 但往往好快disconnect

可能樣唔得

好多負能量
搵人搞番起佢啦

半年前Tender 識左個護士 已斷聯絡

Skout 好多大陸雞

希望係
可能到咗我都唔知
本身都無特別會諗

香港地 女人點都有market
冇死錯人

兩樣都有玩過, skout 濫好多

自從幾年前散左一直冇拍拖
一呢圈子細 但有參加趣班
二呢冇遇到有心動感覺想追嘅異性 個人理性化 做fd算

可能我自卑撚啦

之前有諗過自己一個人, 但都係驚寂寞, 仲味克服到一個人travel 會寂寞既心態

就算心靈上大家幾夾都好
矮過我真係接受唔到

利申168絲

負能量max

見人成日開 post 話 tinder 食左幾多幾多女

168

我係女, 但都玩到好頽啦

仆你個街 好睇Airbnb 間野有電視聲炸
一個人旅行 到夜晚又訓唔著 真係攞命

有冇咁易

識下架妹？

我都唔明

希望快d出現, 我絕對唔會擋haha

矮過168應該都唔係好多

好高咩

[img]://

仆街
係個po入面插個咁既廣告

話識就識咩 人地以為你痴漢炸
佢地英文麻麻地 我用好普通既日文溝通

講係咁講
人點會唔揀擇

其實我#0講嗰個男仔都有上連登
但佢應該唔會睇到，亦都唔知係我開
我希望你睇到啦

其實諗諗下都係自己呃自己
因為真係被friend zone咗啦
你已讀不回咗我
如果你有心想傾落去，一早搵咗我

連登有愛 陪緊你

成座塔咁

只可以話大多數男仔都鍾意食細細粒

網上9Up有幾難
現實中你型棍咪有Mk俾你食下囉

何至頹？灰9添啦
真係玩到好攰

我會就咁say hi問下嘢
當識朋友之嘛

出現咗都唔識分

我鐘意著有少少爭既鞋
每次望dup低頭望佢講野
真係好sad

首先臉皮要無限厚同本身係厹

而家d人關係好亂
我越黎越覺得有d感情上既潔癖
想搵到個差唔多可以心靈相通既人
現實根本冇可能

Mk表示 其實唔難

識左個日本仔 英文唔錯

同你一樣 好憎好煩嘅人際關係

咩塔

我認我衰揀擇, 但其實, 認真大家同唔同意第一眼望就知有無發展可能先?
唉, 我都想唔揀擇, 但呃唔到自已個心
仲要次次都鍾意埋d怪人, 心好累

168唔係好高
仔無180真係覺得矮
得175

今晚有著落

我啊爸生得高 遺傳

大把仔高過168啦

男高過168唔難 但女仔168都算幾高真係 無架啦你鍾意著有爭鞋真係唯有搵高既男仔
我相信個男仔抬高頭同你講野佢都想喊 佢唔會想企你隔離...一定係

同病相憐呀絲打 已經慢慢慣咗一個人

身邊朋友下年結婚
佢男朋友在圈子食過佢D姊妹 食完先同佢拍拖
我都唔明D女點解仲可以咁撚Fd

你玩左幾耐呀? 唉, 都唔知d人係點成功用app識列另一半, forever not me ;(

168真心幾高
有高嘅女仔fd多數堅持要搵高過佢
不過 香港人又唔算矮

香港好少男仔180

同我夾個個無

女人之間有幾可真係真心fd

點怪法

每個人心入面都有把尺, 你冇錯嘅, 只係 時 同 人 嘅出現啱唔啱咁解

都係講feel 等諗? 之後就睇個人有無你接受唔到既缺點e.g. 已讀不回 ;(

點會呀
只係又高樣又ok既唔多姐
你係咪見到樣麻麻就當睇唔到咋

認同
愈大愈難搵岩既人
加上圈子細

身邊d朋友都有180左右
有時同佢地出街
行埋一齊係個凹字

每次同佢一齊行 都好odd
唯有行快啲坐低慢慢食野/做野

咁又唔好定咁高 我得173都覺得好夠 叫中間架啦

香港男仔好多都過米7先係

圈子細
讀文科

唔同意第一眼
當一個人係100分 你要求80分
基本上60分都有機會的

姐係除非低過底線太多
好多朋友一開頭都話冇可能
傾傾下咪又係一齊

巴打173？

我自己就好撚奇怪既
男女間 唔會有好Fd既出現

如果真係有既 一定係是但一方真係好撚樣衰 Or 對方完全唔會是你想要既對象

有咁既思想 令到自己女性圈子越黎越窄
有無人都係咁 都認同男女間好少有好好既朋友

平均係米7 唔知中位數幾多

唉夜媽媽成班人又喺度放負

轉系

你有173都叫唔錯啦

可能開頭無乜感覺
但係做咗某d事之後就有 好似通電咁

同路人 朋友都唔係

全部都passive 到死,例如一個一時已讀不回, 之後我唔理之後就好熱情
仲有一個成日玩snapchat story reader 遊戲, 我唔睇佢佢唔睇我p.s. 唔系我認住有, already many times, 成鬼日post story 好暗示性, 我都唔知係唔係同我講
唉, 好煩, 只想遠離怪人

二月尾開始玩咋
我都好想知點識到

完全唔識flirt女

175都覺得唔夠

係命運

有識人玩 apps 識到男朋友

你啱呀, 但如果人地都唔肯傾呢?
有d太熱情我又驚, 好想有一段真朋友變情人既愛情

係呀 但我平時出街都已經望到好多人頭頂，理想當然係想高d啦，但173都好滿足應該唔會比女嫌矮，除非係身高控

交友apps開完都無人理
不過香港女仔已經處於不敗之地

太耐冇同女仔相處
我諗已經唔識同女仔溝通

冇共同圈子
就算想識女仔都好難
即使遇到想識既女仔
都冇辦法打開到話題

個個都唔訓, 喺度放負

真係好睇對方係咩人

嘩 呢個真係難
又要有相同興趣 又啱傾
仲要傾傾下鍾意對方

當識朋友熟咗先會易d
個人經驗 a0

乜香港人有咁矮咩
我平時行街見啲人都幾高

識到嘅時候其實同時都會有壓力

呢個post真係負到仆街

擴闊圈子啦 巴打

唔識r fd/主動搵人
所以先會冇朋友

聽日要番工 唔想訓
其實我好正面

屌，係呀
Exact7ly，我覺得有壓力
可能對方條件幾好，自問會有gap
就自然898

唉 都係訓
聽日再係交友App 再搵我既另一半

好想放正能量 但係一時間又諗唔到可以講咩

我係咪注孤生?我只係想有個男朋友, 相互鍾意姐~~ ;(

好彩我放假，嘻嘻

加油

16歲開始一直拍拖拍到21歲
去到呢一刻22歲
真係唔識再點樣搵女朋友

平日都有得放？

屌 我岩岩咪中左呢類型囉
佢覺得我太乖仔 Reject左我呀 屌

無乜正能量

返d厚臉皮嘅工
逼自己同一堆唔識嘅人溝通
好快就知點開話題

你係咪太高無視左d150-165

慢慢來啦 總會來臨

我係講緊職業等等
反而乖仔幾好喎

正能量去晒邊

唔係喎 我平時出銅鑼灣
啲人好鬼高 不時有女仔高過我

但係我唔知咩圈子先搵到覺得適合自己既對象
加上日頭番工夜晚番學
冇太多多餘時間去其他圈子

為大家打氣

即係男仔覺得條件好過自已既好仔一定唔會鍾意自己定回?
唔追唔知嫁ma, 可能錯失一段感情呢
同埋個女仔可能根本唔介意呢, 要有自信

番工番學咪係圈子囉

放下正能量先
利申現任 apps 識 所以話世事無絕對
有人想知先再講

絲打今年幾歲？

你叫男仔有自信 自己又冇

要放完負自可以有正能量嫁 ;)

其實我都係想搵個啱傾嘅人拍下拖啫！！！！
點解都咁撚難

仲要身邊朋友成日放閃
食屎狗

番工番學都係全男人
因為係裝修同n展

巴打應該幾靚仔幾charm
唔係連覆嘅機會都無呀

係度食 唔好係度痾 返工千萬唔好亂識女 俾人唱你厹就一世了

少林寺
朋友介紹？

樣唔差, 但矮瘦

揀定一個就得

我有呀, 但無好結果姐, 我都已經主動表籍啦唉....仲可以點?

影幅相得幾十人like
d購友擺另一半出黎衝到幾百

我係絲，無自信
其實有啲幾好，但我覺得有gap傾唔到
話題唔啱，唉
我想有個人可以一齊9up下on99咁

食屎狗 好耐無聽過 以前我女朋友都有咁鬧我

同你倒番轉
點睇

22

咁啱啫
下個一定掂

單身同伴

覺得自己越大越無膽，顧慮多咗。

樣唔差已經夠啦
相睇唔到嘅
矮瘦都俾d數據黎

巴打，分享下點發展落去

唔介意既留底聯絡方法 我地一齊傾
利申 剛剛失戀

有邊個唔想
有時你難得鐘意一個人,人地未必鐘意你

話題唔啱agree, 例以講bruno mars 對方根本唔知, 再講jay chou啦都係無共鳴, 唉~

呢啲都幾大路

我成日都講
食屎狗食屎狗！！！！

咁就冇問題啦 我係冇身材先用其他地方攞分

係呀, 好痛苦呀真係~

真係唔知

咁都比你講得通 抵你溝到女

唔好話另一半
想識下朋友都難 唉

算鳩數啦
比你遇到個有心發展既又點
最後咪又係話性格唔撚岩 要分開
所以話感情其實好撚柒煩

162 47

可能真係想搵岩的人...但自己又唔會太主動去其他圈子玩
所以
我對自己
宜家個評價係眼角高

哈

其實呢個ac係我朋友，
頭先都好似有巴打話想telegram

人地講明唔鐘意你還好
如果人地袋住先...咁你就慘

女仔stat黎

同你有少少似

樣子同打扮搭救啦唯有

你唔明行出街有幾自卑

咪係囉, 我已經覺得係最basic~~ 仲有我問你啦, 個男仔一講到做野就已讀不回係咩意思? i just asked, what if you couldn't find an ideal job 姐

成班人係tg放負能量
樓主應該唔會咁啱係我朋友

打屋企工
所以真係唔知點識到女仔

我有時都會 工作狂
但經常唔回就...

開個 tg 谷吹下啦 , 巴絲們

應該就唔係你朋友了

我指 識女仔靠朋友介紹？

眼角高+1
所以有時會怪責自己, 自己係罪魁禍首 ;(
真係勉強唔到呀~~~~~

一樣情況

利申，未用過
但有down

失戀後先知自己 有異性 無朋友
好想搵番幾個知己

我就唔join了 網上現實分得好開
祝大家今年有拖拍 有緣再會

no ar, he said 我地了解唔深, idk why u like me but i treat u as friend....

就我黎講
做野就已讀得3個情況
一係就趕緊deadline十萬火急唔做唔得
一係就對你好感唔大
一係就諗唔到點覆好 不過呢個我一般都話點覆呀 跟著就開個新topic

我覺得係咪你咁做已經問d太serious既問題令人卻步，試下傾下笑下講耐d先咁問
同堆你係咪emoji都唔加 我都好怕一黎就咁問既人

tg : marco9chiu
搵人陪我吹下水都好

高巴打1cm
不過唔會因為矮好冇自信咩
雖然都係揀番矮過自己既女仔
但全部女都鍾意高既男仔
利申 樣都叫ok

慘

現實網上太大落差了
自卑毒撚

Fk u
I like u because i like u lor
What's wrong with u ah on 99

我比較保護自己

係
父母朋友都有介紹.
但了解左一個月有多
我對人地0興趣...冇理由拖住先掛（覺得對女仔唔太好）

最後還是等待緣份

朋友不斷叫我是但拍住先 拎下經驗..
我唔會囉

巴絲們
我訓啦，請大家繼續！放負！

x2 唔知點用 同wtsap似咁款

嗰時會諗, 屌, 高嘅又搵細粒, 點爭

我180 50-55 自問樣唔差
但係我識唔到女仔 個個都以為我有女朋友

好瘦

冇乜機會
同埋覺得女仔都要人介紹好毒咁
想識d純既女仔

有異性無朋友其實仲慘過 無異性..

如果未到好fd
又比人問呢d咁嚴肅既問題
好似比個長輩審緊咁

你地樣都叫ok都好呀
175但係個樣唔係被人話似啊叔就係鹹濕佬
仲要講嘢被人質疑咗真偽先

咁你又真係太瘦啦
有冇操開?

整體比例 唔會，因為我個人比較橫身

我覺得佢地仲煩過女人, 唉, 唔鍾意咪直接同我講囉, 我accept 到, 我係頂唔順曖味姐
but for 諗唔到點覆好 , 我expect 佢都要reply me sth before opening a new topic囉, 所以係我錯? 唉~佢足足已讀左我5日, 係5日.....

178 80kg 大隻型
都係個個以為有女朋友

巴打我講緊自己

yes, so u know how angry i am. I dont even want to explain why becuz like a person can have no reasons.
I said thx and bye, and i deleted all his account

掌上壓

唉, 所以宜家d 男真係好sensitive, 定我應該變性做男人算?

一切都係睇緣份算啦！

施主門隨緣啦⋯⋯

笑左

啱呀 遇到一個啱傾嘅人容易
但遇到一個適合自己嘅人難
當人地嘅條件好過自己嘅時候 就會覺得襯唔起人

屌 唔好再講啦
身邊d兄弟以為我係揀緊貨
但係我只係毒撚一個

點做同做幾多先

其實已經有對象
係鋪頭見到個女仔幾得意
好想識下佢
但因為完全三唔識七
唔知點打開話題

22A0 有冇人同我一樣

Crazy you
I guess he may be afraid of u

勇敢走過去 拎電話，比d信心自己

食返多d野
重左用自己體重當負重咁做
好快有效果

走去say hi

曖昧係最正既階段黎喎 下下都一步一齊左其實係好快會悶
錯重點

咁應該係做完野之後費事覆

正規，一日50下 叫做有啲肌肉囉

同意
識到 又未必岩 性格 樣 喜好
好多野要夾
岩既 又有女 又唔會埋佢身
佢岩你既 你又嫌棄
一路諗住寧缺勿濫
簡下簡下 咪得返自己囉

anyway, 佢仲要用一大段話覺得我好sudden, 6-8lines, 我心諗, 頂, 唔該你唔好長氣, like or not like you just say it, i dont need explanation. 我都唔係强求既人

個人覺得50 唔太夠

間鋪係佢屋企人既
唔係佢老母就佢個妹一齊睇鋪
我都已經嘗試多d係入面買野試下交流下
但事實上時間太短
開唔切話題已經買完走人

單身貴族的朋有

我尬鐘意咗樓下鋪頭個女仔，又係完全唔識佢，之前試話比張寫左電話嘅紙仔佢，之後走出門口望番轉頭見到佢笑。但最後佢無搵我

呢 d 人先黑人憎

我唔敢俾紙仔留電話
感覺好似好毒咁

根本毒
又有咩好怕

好驚俾佢當狗公/痴線佬

但曖昧已經feel 到頂唔順佢忽冷忽熱.....
仲有好似我beginning 時拒絕左食飯, 佢無再約過我....

走過去攞部電話出黎
攞佢fb/ig
話覺得你好得意
可唔可以做個朋友

好想認真 盡力咁去識一個女仔

其實我知佢都認得我，因為我去買野成日都要同佢有對望，我都係因為呢樣野好想識佢。

跟住佢一直有關注我動態係咩玩法.... 但道唔覆我

會唔會覺得我係狗公
成日走去買野
今次竟然拎我fb

好想拎到佢電話呀

又沉乜撚野船呀

好耐冇聽過呢個terms
灰呀 有好感但唔係話好中意好中意都唔敢開始 最後冇接受到
最後朋友都做唔成 灰呀
而家好似好難中意一個人 定係謹慎左
唔似中學日對夜對 好易一齊

如果比多次機會我，我會勇敢啲同佢講野，唔會比張紙佢就走

snapchat story定咩先
可能佢一開始約你食飯你拒絕咗
佢覺得你對佢無好感咪放棄
係既話漁夫黎喎個位仁兄

係呀, 所以我覺得佢侮辱左我鍾意佢既呢份心意, 我好嬲, 多過傷心
呢d男仔唔要算~~

我係如果第一次約你
冇合理 理由拒絕
我係唔撚會約你第二次
除非好好好想見你

snapchat, 已識左2個半月, 頭一個月日日有傾, 跟住你佢間唔中玩disappear...好annoying, help, 已經有小小淡

咁如果遇到適合嘅人但又唔係好鐘意呢
話就話可以試下 但我想有個好鐘意好鐘意嘅先去拍拖⋯⋯但會話諗咁今辛苦好多 做愛人角色
但依家錯過適合嘅人又可能好可惜咁
唉好矛盾唔知點好

你諗多咗 其實佢都無記著你
搏一搏 單車都變摩托
呢個方法通常都得
因為我試過

拎啦，唔好比自己後悔，果陣我都係咁同自己講，我見到佢笑果陣真係好靚，果陣我同ex分手半年，我自到佢笑果陣，我都發自內心咁笑咗出黎。我果刻先覺得自己解脫咗

仲要見住身邊朋友一個一個咁出pool 得番自己一個forever alone

頂你講到好老咁.
人大左 考慮野多左
睇個世界又大左
膽量細左
隨緣吧。

but i'd say, after 2 months then if he asks for the 2nd time, I would not reject 係佢唔問我, 唔通我自己主動?

我都諗緊呢樣，我好驚自己唔係咁鐘意又但拖住人

究竟係我奇怪定點..我覺得曖昧個種你掛下我我掛下你既lawlaw攣既感覺好正 絲打拍過幾多次拖
應該係你一開始就reject左佢，佢以為無望就算數
點解你唔主動約返佢或者你想佢主動既就比d signal佢

同你一模一樣 我驚同左個有好感既
錯過左個mr right

不過呢d野冇得講 所以單身左兩年

但係間鋪有佢屋企人係到
好麻煩
點算好
同埋好驚衰左就冇得番轉頭呢種感覺

同你一樣, 錯過左一個有好感既人

有陣時你遇到啱嘅人都未必真係啱你
始終所有感情都要經營 相處落先知點樣
有啱嘅咪試下
唔好困係死胡同

我呀媽就話, 佢一生都無遇到個好鐘意好鐘意嘅(including my dad)....

不要再說了
到我咁年齡真他媽的煩
一個個接力結婚 拍拖

你試咗衰咗都係無架啦，你唔試又係無，咁點解唔試下

漁夫撒網唔出奇喎
同埋之前約食飯唔去
係男仔都會諗佢係咪唔鍾意我/對我無好感？咁咪由得佢
除非佢真係好鍾意你咪繼續約你

但係好怕失敗
對上一次拍拖一拍就拍左6年
呢個女仔係我單身左大半年
第一個有咁大興趣既女仔
好驚衰左就冇彎轉

巴講得岩呀 ， 絲打你點可以自己reject完人又話佢無再約你 講唔通喎

女仔都可以有主動權

其實真係人夾人！

我都覺 同埋好多野都需要磨合 大家互相遷就

之前just 識左一個星期佢就約
ya, 我都覺if 漁夫撒網由得佢, then 佢唔會係Mr. Right

識到一個女仔外在好岩自己
性格都唔差
但偏偏係耶撚

咁就更加要去，你鐘意得呢個女仔，一定係覺得佢同對上果個唔同，唔好比對上果個影響你對呢個新女仔嘅觀感，對佢好唔公平，比個機會自己啦

有屋企人怕撚咩
咪當早d見到世伯伯母

我有合理理由嫁, 我過覺得太快ma, just one week.... ;(

想大d把握先
但係唔知幾時先有把握
最起碼第一步同佢有得傾先

我都係因為對佢好有興趣先想識佢

愛埋佢既信仰

出黎做野既日子越逼越近
覺得返工仲難遇到啱既人拍拖
而家都冇讀書時期拍既咁純粹
人又複雜啲 要諗好多好多

結婚從來都唔會係最鍾意個個

拿。睇你自己能力啦
出口術

一樣
遇過一個肥毒撚樣 話題好夾 對身邊既人好好 以為係好男仔
後來先發覺佢係player 成日周圍食女零空窗期 我見到既對人好好都只不過係為食女而做出黎既假象

發現到早

所以行出第一步係好緊要
未做就打定輸數就真係輸硬

我都係時候去搵馬會拎返d糧 寄託下
大家晚安💤

其實女仔主動真係唔少架啦，不過你試下chok下，試著說邊到邊到有好野食喎 引佢開口約囉唯有係咁架咋 邊個叫你推左人

唔好再講啦
出黎返工就開始打拚
邊似依家咁得閒諗拍拖

肥毒都有市場 更灰

同您一樣諗法
利申 絲

肥毒撚樣
無話題傾唔到 對熟人好好
但係唔食女
有異性 無拍拖真係慘過 無異性

巴打 肥毒都有分好多種

做咩

對唔住

我寧願做左柒左後悔 都好過乜都唔做將來後悔

利申係巴

平時會收埋自己，自己既一切唔想多人知，
但深信會遇到一個會融化及比我融化既絲打。

正能量出現了

有性無愛定有愛無性慘d

唔係想放負
但係我真係一個都未見過

唔正既，有積極諗過單身主義既都，因為唔想幫人埋單

你叫我如何選擇

多數一開波都坦誠相對，去到一半開始有分歧，收埋收埋，之後一吵gg

係，所以我好珍惜依家既男朋友。
我已經覺得就算真係冇機會同佢行之後既路，
即使最後係同其他人行之後既路，
冇一個人會比佢更岩自己，
亦無一個人比我更岩佢。(雖然好自大咁
總知就覺得兩個人好夾

拍左幾次拖
每個都係仆街
就算一齊之前聽佢朋友講佢係幾好幾好仔
又或者表現得幾好
最尾原來都係搵我sip時間
個刻分左手唔信愛情
覺得次次比個心出黎都係中伏覺得好灰
直至遇到而家個男朋友
令我知咩叫做拍拖咩叫做被錫
所以慢慢等下跌多幾次就會出現命中註定架啦

揀唔到

人如其名 match晒

通常咪話咩唔好收埋d野呀 要拎出黎講
呢d其實好恐怖

覺得嘈交唔可以嘈過夜

Detail, why 恐怖？
我覺得唔講仲恐怖，好似雪球咁愈luk愈大

唔只愛情啦，所有人際關係都講氣氛，一有分歧帶過夜，之後會超embarrased

我覺得係睇件事既程度同嚴重性
有d女仔疑心病重既攪到乜都要講
好似做匯報咁

唉 我都期待奇蹟出現

仲要幾矮下 170都冇
佢係識得扮和善同好識溝女 但比仔杯到仆街
其實應該算偽毒 肥毒係外表
但講到尾都係我以貌取人 又冇戴眼識人 以為唔好樣既第一次見識落nice既就係好男仔

見到170都無真係頹晒
有邊個男仔初頭唔nice唔係有風度
絲打可以pm我
我都係肥毒但係唔食女

有咩慘得過比鍾意既人話自己player樣
但明明就完全唔係果回事

冇計喇咁個陣真係對佢好有好感 又好莫名其妙好相信佢 邊諗到咁多
唔開心完 冷靜諗返轉頭先覺得自己戇鳩 咁易對人有好感咁易信人 屌
唔食女咪好 只要你唔係player 人品好少少 至少都溝到一兩條女啦

夜晚比我睇到個post
明啊人大左始終都係變唔返第一次拍拖果種感覺
好想變返學生時期拍拖果種pure果種幼稚
對上一個拍左3年幾
覺得好難再適應亦都唔想適應過新既人
說穿了其實係仲未放得低

我真係明呀絲打

一開始有冇唔敢再拍拖唔敢接受佢

係啊 唔想同個好感嘅一齊咗去騎牛塭馬 咁樣好唔公平

遇到岩既咁又點

拖過幾次都去唔到馬 仲未過到自己個關
但心知佢對自己有幾好

係，有關係咩？

見到個post 名真係好大感觸
23歲....啱啱比個player 飛左無耐
已經唔知點再識到女仔
做緊野但要輪更 無晒機會識人

遇到岩都冇用
9成正常女仔一早比人mark晒

你岩

不過建議做緊野既巴打呻完就好努力工作
識到新朋友話題肯定離不開講工作
講緊25打後既女人對有事業既男仔1st impression應該加爆分
雖然都係解決唔到難搵到岩既人 但係choice一定多左先

比同屆grad事業前途最好果幾個

單身仲少煩惱。

你覺得自己個樣10分有幾分？
身材點？
出街著咩衫多？
平時興趣係？

遇唔倒啱既人都叫遇過，我連唔啱既都遇唔倒

yes

仆你個街 你呃人

我巴，覺得拍得多拖既人好似Ｄ熱情俾咁多段愛情磨走晒咁
一起真係覺得好唔夾，有種感覺對方好老練，做乜都係出於經驗而做咁

屌呢d先醒呀
好似坤哥咁咪包裝到自己毒撚咁無害
潛藏心底其實係player
識到新女果時就以毒撚性格approach
條女就覺得你毒撚一條異常放心

之前遇到個覺得啱 約過出黎幾次
出到黎都感覺良好 以為有機
但點知最尾一次見完佢就開始冷淡
跟住仲已讀不回
本來我都諗住踏出嗰一步
但佢咁樣縮左 我都即刻縮左。。。
所以話 即使遇到你覺得啱
但人地覺得你唔啱都係收得皮
我想講 已經斷左幾個月啦
但到依家對佢都仲好念念不忘呀#

其實你無錯呀
變嘅係社會嘅價值觀同人嘅諗法
我始終都覺得愛情依樣嘢係無得求其
可能係我想得太天真
但我始終認為有啲嘢唔係話試就試 hurt親自己唔緊要 你忍心對方為你而心痛咩 我就做唔出

同意
不過成世人流流長

嚟緊30年plan 陪多啲屋企人 得同老死食飯同去旅行 做義工

明明 player 咁 hihi, 但係總係有女仔鐘個頭埋去, 明明好男仔就咁多

六分
158左右，51-3 kg，有啲肉
啲人話我好韓，但我唔係走韓風
又有人話我文青feel
一般都係tee+裙咁
平時興趣係畫下畫 有時出去同朋友影相
我對運動無太大興趣，所以無行過山無跑開步
戲都好少睇

利申，唔係影相撚

啱呀
仲要呢 身邊個個都拍哂拖

我就係Exact7ly呢種感覺
加上自己無經驗，
真係唔識拍拖...

反而好想知呢個年紀有事業嘅男人擇偶條件係咩

退而求其次
人愈大根本搵唔到個互相中意對方嘅人
我都唔想求其搵個人拍拖，亦都唔想亂咁黎hurt到人
因為我hurt過自己中意嘅男仔
大家一齊係電話到喊，一直覺得好對唔住佢，好內疚

講咁多咪又係自己條件唔夠好兼遇到既人又係條件不足以令你突破所有陰暗面令你願意同佢一齊

Player正垃圾！仆街死！
好彩我抽離得快先無事

肥妹仔

我唔係
我完全唔介意對方條件不足
掉返轉係對方條件幾好，我配唔起佢襯唔到佢
覺得之間會有gap，所以卻步

我係死肥妹ya

放假真係好

準備訓返覺

識我嘅都話人品破產
究竟點界定人品

你做咗乜

點解要話明唔係影相撚
放假繼續訓

可能係我係朋友圈屬於小丑/攪屎棍個種
有時講野吹水吹到好誇咁
都係想大家笑下輕鬆下

因為一講影相啲人就問我用咩機
其實...我無用機 係我朋友用
我多數用iPhone影

用iphone 影唔差喎 之前同fd去澳洲全程都用iphone幫佢影

Btw我是來留名的

iphone已經可以影得好靚
買機送技術
依家返訓應該訓唔著

做自己

the best is yet to come?

gay

Tele @yamaka

27 講到明想識女仔 唔岩既做朋友都得
唉有時想搵個異性傾下計都難

死返5p啦

連朋友都好難識 唔好話搵到岩既人

所以有異性朋友唔難
就係唔會深入落去

iphone影相好靚

玩大機我唔識 都無太大興趣

羨慕

btw我可以訓得返 因為好眼訓

根本就係，圈子好細

平時d朋友唔出街既話好少傾計 搞到我用寂寞黎形容

有咩好羨慕
全部都係朋友
有異性無女朋友慘過無異性
會係到諗我衰乜

我分左手個幾月 而家無諗過識女朋友 想識朋友成日吹下水就夠

玩大機會窮
決定食完野再減磅唔做肥毒

岩既人邊有咁易遇到

大家傾下計 咪擴闊緊圈子

分手個幾月你走啦巴打
我連分手既機會都無

咁玩野同人品又唔同層面既野黎既
吹水吹到好誇 但會唔會開認真mode先？
我自己覺得傾認真話題先睇得出人既價值觀 有冇興趣同好感都好睇呢一樣野
當然都睇你既異性朋友本身咩性格 但如果我係你既異性朋友都真係會冇膽深交落去

51kg都肥妹。。。 絲打唔駛理佢

吹水都唔會認真咁講
不過佢地成日話我作故仔作得好真
轉數又快
但係自己又唔覺

.....起碼你唔悶先

女仔都幾驚呢type 睇落仲似player
做frd就冇問題仲幾開心 但拍拖就 除非深入了解

講radiohead 問咩黎，再講coldplay話好似聽過

咁又點者 你要做既係搵大家既 common grounds

肥毒都可以睇落似player
點解會似player 點界定
好似無乜俾人深入了解
通常掉番轉

tee + 裙都幾吸引架其實
平凡得黎又好舒服既感覺

你俾自己6分你都幾有自信
不過你話你男仔頭性格即係點？
對男人既時候show唔到feminine 果一面？

你當依度係 uwants?

同意

而家連登仲衰過uwants

有個異性朋友肯同我去旅行 同我訓一張床咩都冇發生
其實我好想同你一齊

8分以上先叫自信喎
我自己本身都會打扮下，化妝出街
唔算叫有自信啦，最多都係中等

一般男仔中意啲嬌嗲類型，可愛啲嘅
但我一黎就man底，同男仔朋友玩得
打打鬧鬧咁，無咩女性嘅一面展示到出黎

人愈大諗得愈長遠 想搵個過世既邊有咁易唉

friend zone

係呀......
真係好難多顧慮，又要左度右度

人生最痛

我諗依個都係一大原因黎
真係好少男仔鐘意男仔頭女仔
依個真係你真實性格？會唔會願意改？
btw睇下戲睇下書會有多d吸引力 至少睇下男仔睇既 hero 類型，魔戒/got/harry porter

巴打加油 相信總會有欣賞自己嘅人

我覺得男仔頭好受歡迎
只要個樣唔係男仔就得

三本都好正
Got lord of the ring

以前讀緊書都仲叫做拍到拖 但返左工之後yo 女冇人show 我都唔知自己有乜問題 我都係想搵個人陪下

乜真係有可能咩都冇發生

慘在份人仲要好似已經睇透左咁 出去識人都覺得勉強緊自已咁

有反差先正喎
做fd個陣男仔頭
開始曖昧個陣就似女仔

死啦，你地講個啲我完全無興趣
我真係好摺
我都有諗過其實係咪要睇下
我係同男仔無乜共鳴嘅人.....

睇波啦
籃球足球
再唔係咪睇av
一定有共鳴

Agger
我都睇透咗，所以依家好負

男仔頭都無乜野啦 仲易相處

個啲係咪叫有機心？
我都唔知點先做到一個討人喜歡嘅女仔
不如你地教下我啦
唔想再on99咁

第一次聽到有人話我正
咁摺都有性趣同我做朋友？

咁係叫有機心咩
女仔鐘意一個人個時應該唔會對佢仲係好似對fd咁man掛

朋友比個✋🏻黎

易相處啱傾就friend zone咗啦

印象問題
都唔係去到player咁誇張 但比人感覺係唔會認真
你有冇嘗試比人了解先 或者話你想唔想

我真係唔知呀，抓不到感覺
唔識拿捏，我想暗示俾對方知我對佢有好感
但又唔知點做

你諗得太多了
個男仔好大男人主義會唔會拍左拖就變到小鳥依人？只會更大男人主義

🖐🏻ching

我都係想搵個有共同興趣傾得埋既人姐
要求都唔係好高

比著係我去識你吖
你戲又唔睇
書又唔睇
行山唔行
音樂唔聽 (唔係pop music)
出去味咖啡做文青你都可能無興趣
淨係鐘意同fd去影相同畫畫(個人活動)

你想我可以點approach你？

平時都係遊戲人間心態

一野拖落去
試過跟著我放番開

可以有啲身體接觸，好似meet下佢手臂咁，男仔好受（除非你真係好樣衰 ）
又唔好太進取，一黎就撟住人行，有機會嚇親人
要靠實戰拿捏，加油

關心多d佢 俾支持鼓勵(真心果隻)
同佢傾計會plan下同佢遲d去邊做d咩
好易會get到

多d身體接觸又好,笑多d又好
對方應該好易feel到?
洗乜暗示,唔係好自然就會做呢d野既咩

其實我知
我都有改變，想自己變得更好
呢一年自己都有接觸多咗唔同嘅嘢
活動多咗，朋友多咗，圈子係有大咗
連我身邊朋友都話我唔同咗

其實我有其他興趣，但費時自爆太多
我身邊太多人有上連登

無睇全文
樓主加油.

全世界60億人 計一半男既都30億 拍過幾次就話遇唔到岩既人 去多啲地方試下啦

孤獨終老

咁就好 要加油

我有關心佢，但佢依家好忙
我唔敢煩住佢，同佢已讀不回我

我咁諗啦
佢應該係真係忙到唔想傾
但如果有時間同fd出去/po ig，都唔應你
就真係無乜機

其實我無乜機會見到佢
除非係我約佢或者佢約我
但依家未係好熟，佢又忙
都無時間傾計 應該收得皮

你地屌醒我就啱㗎啦

當自己嘗試踏出一步，真心對對方，最後發現原來對方係player。呢種感覺難受到唔識形容 。越大d人越複雜，而家都唔敢再隨便相信男人

你自己識抽身就得啦

不過得罪講句啦除非佢係醫生消防要on shift, 又或者ibank big 4 幾百萬上落

否則忙到應唔到whatsapp係今時今日真係可信性不大

我係調番轉 18歲後唔再信女人
太多仆街收兵同利用你

咁咪係囉 同你一樣唔認真既都走去收兵溝靚仔啦 認真過你既又點會同玩玩下既人一齊

曾經有個專一靚仔

到呢個地步
已經好驚做某啲野會嚇親佢
令佢review返我地既友情
一晚幾分鐘可能冇左個一世既朋友

而且真係中意佢果時
會變到思想好唔理性
真係會覺得就算同佢一齊冇性都會落搭
可遠觀不可褻玩
仲有佢係處 呢個真係好大個膜

屌我咪係囉，on99咁
真係唔敢再信男人

明白你感受

比player玩慘過食屎

諗得黎佢都俾人溝走左
做得fd耐好難變愛情
係你就係你 第日諗番無做主動你後悔一世

其實男人咪又係
得閒無聊flirt你，又Just for sex
識玩呀

利申，無俾人呃豬

做得太耐朋友
無火花，無一件事去令對方知道原來自己咁重要
真係無㗎啦

sor

做唔做得成情侶講緣份姐 唔好咁灰

37 A0 亂入

37點解可以A0?
我14歲已經唔係喇喎
非常好奇

最仆街既係佢扮曬唔係player, 有咩都係你問題唔係佢問題，因為沉船果個係你就要心甘情願 flirt你只係睇佢心情好唔好，你有無利用價值。仲有講大話當飯食，根本只係想哄你入局。 點解d player 要玩我呢d毒撚

無呃豬淨係呃感情都傷死啦 呃埋豬跳得樓

有無咁認真呀 搞野女方都爽架啵

A0毒撚 咁呃左豬你話想唔想死

覺得做自己就得

唔出幾次沖，點會學識打牌
男女都有賤人，睇你識唔識抽身同保護自己

自問條件太差
賭仔心態

其實大家都有另一半

點先知道係啱既人先

屌, 頭去左聽 talk, 20 個人過半數係 manager 同 director, 去到坐喺度成個薯仔咁, 印度 英國 澳洲又有, 講英文講到我脷到攰

真呀, 巴打, 做自己就夠, 一路扮野只會玩死自己

係呀 因為你討好一個人 一定易拍拖
但自己會辛苦 難keep
散咗咪仲sad

過來人
乜都扮冇問題

唉，唔知點講好，八卦既可以起起我底

不如講下你鍾意邊type

點差法先
冇乜自信好難溝到女 或者深交都難

係囉, 想要咩先

21a0 屌你地女仔睇咩撚野性格，直接睇樣咪好囉，樣我可以去整下容，但係我性格毒改唔到，仆街一個女仔fd都無呀

無fd x2

自信應該都有少少既
不過去到某d位就停低

樓主清水灣大學

今晚先覆你地
食緊飯呀

仲傾緊

咁我地係朋友了

嘩 終於比我追晒啲post

23 A0
雖然身邊好多女仔frd 但都只係frd
拍唔到拖 都應該係眼角高
咁耐以黎 真係睇得上眼嘅
就只得幾個
咁「高」質嘅人 通常都有其他人追
未到手 人地就同我講 佢出左pool
加上啱啱出黎做野
公司啲人都40up
仲要工程公司

好後悔之前有兩個女仔同我表過白 但我都拒絕左
已經有心理準備會有機會單身一世
每次識新朋友 都唔信我係單身
點解 唔通毒撚又有樣睇
仲要又矮又肥 唉 不如投胎算啦我

完全明白
之前拍過兩次
已經將自己最好嘅一切俾哂佢地
之後已經唔敢再信人 再俾個心出黎對人好
唉

夠唔夠我矮先

要咁比
我小六 定唔記得中三
最後一次政府健康檢查
個姑娘度完寫
159.5
我DLLM呀
比埋個0.5我呀
到依家 最多都係高左幾cm

當自己有嗰0.5啦

希望真係做到朋友啦

aggger

起碼有人表白過 仲要兩個

隨緣 合則來 不合則去 唔強求

你講到你外型咁差
都有2個女仔同你表白
咁你其他方面肯定好出色

所以拍少d拖仲好
重質不重量

係
所以見到啲fd一個接一個咁係咁換畫有時都唔知講咩好

有d人想keep住有人陪
又唔想用心維持段關係...
其實係咪會拍到麻木晒

我都想KEEP住有人陪 但做朋友就夠

係囉
有時見到佢地咁
我真係會諗究竟佢地係淨係想有個人悶嘅時候陪下佢地
定係真心鐘意嗰個人

我都覺
做朋友好似可以維持耐d
可能同對方有d距離,冇咁易知道人地既缺點,黑暗面
亦都冇咁上心

可能有少少好感,有d鐘意就一齊掛...

應該都係
覺得嗰人唔反感，相處落幾ok，咁就一齊
但我真係唔得囉
我一鐘意一個人就會全心全意對佢好
為佢付出所有野
得少少鐘意我真係做唔到呢啲野

不過有時朋友可能搵太多佢都會驚左

其實真人無數字咁差
應該話睇唔出 同埋樣都唔叫醜先
但我好難會對人有好感/鍾意 係真

同埋完全唔識入手係真
真係鐘意人啦 但唔知點表達
只係識等人回wtsapp
試過等到凌晨6點

仲傾梗

hi 巴打

有耐性真係真心有用

係呀
我返黎啦

沒人了

係 我係到
但就瞓 要番工

溫柔體貼
好想俾人細心照顧
有少少大男人都ok，我想做小女人
專一，顧家
我唔介意同佢捱，我可以做煮飯婆
大家興趣唔同唔緊要，我會嘗試融入

樣正常就得，我又唔係靚
高度就算啦，我又唔係高，過170都得

係咪叫要求高？
呢啲係理想型囉，係現實中遇到啱傾啱feel就得

利申埋先 從來唔收兵

唔係

孤獨一世

其實都係
心態好重要

我都好眼訓
啱啱先沖完涼

唔識玩

24a0 here
預左可能孤獨終老/娶大陸老婆
有父幹

我有啲連自己想要咩都唔係好清楚
我想搵一個一生一世
其實都知未必得
但一開始起碼會想先

我希望我嘅伴侶會明白我
同我分享每日嘅喜與悲
無話特別咩幾高
樣正常 乜乜乜
最緊要夾 同我唔會覺得反胃

呢個心態由我家姐流傳比我
搞到佢依家就變老姑婆都未結婚
所以各位絲打自己對人有feel記得主動出手

曾經遇到 但timing唔岩

單身20年，我都叫下春先

有時未必係眼角高 可能你潛意識根本享受自己一個多d

係咩

頹

我覺得人越大 多左社會既洗禮 大家都怕左交個心出黎 同埋日日返工放工都好疲倦 已經唔想去發展一d未知變數既關係

根本係要遇到中意既 係好好好好好難

你鐘意人,都要人地鐘意你
先有機會發展

以前細個覺得鐘意一個人有咩咁難
大個左先知呢件事真係好難

想哭

想點呀你？

我唔覺得係

我覺得係 細個大家會好嚮往 用好多時間相處 然後再相戀
但大個左之後 時間根本唔容許你咁做
好可能你要你一分鐘之內就決定左
去唔去識一個陌生人 嘗試去傾計
或者咩 黃金3個月嘅啱啱相識期 就係埋一齊
最後 對我呢種 覺得愛情係要有了解嘅人黎講 我覺得係0生存空間

主動過，無結果
覺得好攰，身心都攰

啱feel又唔知點進一步
好廢

撞到價值觀同人生目標相同已經好難

問題係就算撞到 都要人地鐘意你

Agger....

其實好多時講要咩條件ge男/女朋友，最後一齊嗰個可能一個都條件都唔match

點解男人同條女一齊緊 可以無啦啦轉做SP關係
一齊緊 唔係有愛架咩 有愛又捨得當條女係

純粹想知

同意
因為大家細細個都未試過愛情呢樣野
頭一兩次實覺得好新奇有趣
願意擺好多時間去認識一個人
之前試過同一個人曖昧左成九個月
雖然最後都無疾而終
但都幾enjoy

未試過拍拖 我唔識答 但有時會好恨拍拖
係真係會痴到見到女就會諗 如果同呢個一齊又點
但有時又會覺得 其實一個人都好開心 好輕鬆

聽到有啲case係23,24歲女仔已經搵定對象結婚
自己就。。。。。。

根本就係
所謂嘅條件同要求都無可能符合到

我都試過
會自己係度ff如果同呢個人一齊之後嘅情境

啱呀
個時鐘意左個個 同自己一開始諗個種
差勁遠 但鐘意就係鐘意 就會不停付出
就算對方知定唔知 甚至同我保持一種
唔會有可能嘅關係（唔係兵）
佢只係當我師兄

我都試過

以前自己直頭會寫個list出黎
第時嘅另一半要符合咩條件
而家淨係覺得合眼緣大家相處得開心就好足夠了

唔好比較 做人會開心d
有冇聽過吸引力法則

有睇過嗰本書
改變左自己之後真係好似唔同左

所以我已經唔講要咩條件
順眼，有計傾，大家都有意思就算
但更多時候，對方都冇咩意欲同我傾落去

樣柒就樣柒啦
利申: 柒到中輻射咁 望已絕

其實女仔好易feel到你係咪有意
不過扮傻就另計啦

我追緊個女仔應該就係考慮緊
之後同佢表白左，佢話要再深入了解下先，之後就話佢會好好考慮下

但我真係等得好辛苦

此終都係睇大家有冇意願發展

條件呢 d 諗下就算啦
好多時最後冇乜幾樣中

係 諗太多反而限制左自己

成日都俾身邊同學/朋友話我嗰樣同性格唔算差肯定有拍過拖
但我冇啊我真係冇啊
現實中好容易對一個異性有好感 但因為未拍過拖所以唔識分係咪鐘意/好想同佢fd嘅感覺

我覺得你要諗係咪鍾意 就已經唔係

啱呀, 邊洗懷疑

雖然成日會對人有興趣 但過兩三個月就冇feel
好似成世都未試過中意人追人

所以20年A0 連鐘意嘅感覺都唔識分

只係你未遇到

仲要等到幾時

20年算得係咩

點解咁似我！
我都係咁.....

點解好似個個都唔識分咁

所以都係9up
已經無乜要求了

如果同你講 一個月後遇到 你係咪會好緊張

真係唔識分
其實依家有個對象
但好似俾佢friend zone咗...

大家覺得我應該等幾耐好？

但個感覺好模糊 都唔知係點咁

我地可以做個好朋友

鍾意既人唔鍾意我 唔鍾意既又埋黎 唔想強求
寧願我鍾意佢好過佢鍾意我

個種感覺係真係會有一種按捺不住
好想見佢 聽到佢把聲
一見到佢笑 就會溶晒 覺得咩都無所謂
等佢回wtsapp會到痴線 但都好開心

其實都幾幸福嘅 如果最後都可以一齊 就更好啦

你可以去問下紫色硫紗 叫佢幫你分析

身邊啲朋友 條件好壞都出左pool十世 嗰下真係覺得自己好頹 本身都對拍拖呢啲無欲無求總會有機會 但等下又一年等下又一年真係

你起碼有人埋黎理你先
雖然你唔鐘意

我諗 我會揀 佢鐘意我多啲
我諗 下次仲有女仔向我表白 我應該都會要住先...
除非佢真係差到令我反胃

絲打？

真絲

睇到呢到，覺得你無乜自信
男女都係，成日都咁灰心，幾趕客
呢啲網上呻吓就好啦

唔會

想搵個人夜晚陪下自己吹水
同自己講晚安都冇lu

有呢種想法好易害到人 害過人啦 所以我寧願揀傷果個係我

詳細

絲打幾歲？

Ching 好慘
但我覺得我應該有可能會因為個女仔嘅投入而令我會愛上佢 我唔知會唔會咁....

咁樣拍落 會越拍越辛苦

係呀
好老實講我都話自己係自卑撚黎

但今日同完朋友食飯
佢話我有自信咗，可能我心態改變咗啦
尋晚巴打話做女仔要改變自己
推自己出去，係香港地唔會無市場，應該係

可能會 可能唔會

心態決定一切

即將踏入第20年單身狗日子

係，如果識多啲男仔，一定有人追

心態好重要
平常心啦

其實我圈子細
都有玩過交友app，但無乜發展機會
都係被friend zone或者無再傾

你仲好後生姐，加油絲打
你一定搵到

巴打?/絲打? 你都加油啊
你又幾大啊

我絲呀，22

標準答案：想主動出擊就參加多啲活動、義工、興趣班之類
網上交友唔係個個適合
另一個標準答案係緣份
我都係轉工先識到女朋友

或者搵吓身邊閏蜜幫手，睇佢哋有無男仔介紹

你都好後生啫，大家都要努力

同樣圈子細,有諗過玩交友APPS
但成日都覺得玩APP果D都好PLAYER咁
D男就狗公,D女就係到圈養狗公咁
最後都係無玩

Hi 依家先上水
突然醒起一套戲 叫500 days of summer
大家可以睇下 應該啱呢個主題

150-165路過

之前識到個女仔同佢好有feel，亦都覺得佢對我有好感，但最後佢暗示唔會揀矮過佢ge男仔話如過我高d就好，佢167倒

唔好放棄呀, 女仔話得好好考慮即好有機嫁啦, 俾多小小時間啦

的確過左兩三個月就開始淡.....即使係日日有傾開都好....開始需要空間...
但你真係好似被動左小小, 啱就去馬啦, 唔使諗太多 ;)

從來無玩交友apps 其實除左d公式咩義工答案之外 打機都識唔少 以前online game儲落一班fd 睇下打機台有時又吹到水 依d地方都識左好多唔同既人 話題反而仲易傾d

我會介意
覺得佢咁多往事 無咩信心同佢啲ex比
仲要講緊男仔拍拖越拍其實會越頹

女都係啦

最近識個男仔幾日，對佢都有d興趣，不過之後唔會再見

Why

其實等待無咩用主動出擊啦

168，點樣？
我13歲果時先係A0

其實唔關事
分左手總有原因
好多時係睇個男仔飛人定俾人飛
俾人飛會念念不忘d

咁答咪即係收兵囉
考佢老母咩

真係鍾意你嘅就唔會拖咁耐啦

絲打 PM我

邊個叫我?

有班毒撚
無論大唔大
都遇唔到任何岩同唔岩ge人

散左之後心痛到仆街 日日都痛到想搵刀插自己 成日無啦啦喊 完全控制唔到d眼淚

拍過3-4次拖就好多？

睇你幾歲

痴線咁都召喚到

168係我心目中係完美高度

佢都係考慮左1個月都冇，但大家會等幾耐，中間又做乜好

等到我30歲無人要就你要我啦bb

有時見到有好感的人，但冇途徑識到

上水先
其實我地講咩都冇用, 重點係你要試, 耐性好緊要, 想氣餒嘅時候就同自己講: 大把巴絲條件都唔好啦, 一樣有拖拍, 只係識欣賞你嘅未出現啫
一味得個灰字, 係仔係女一埋身就 feel 到㗎啦, 永遠諗住唔得唔掂, 就真係會唔掂, 心態真係好緊要㗎絲打

單身咗3年 圈子又細 一直都識唔到咩人
出到嚟做嘢又冇 於是走去玩交友App
係連登都試過識 全部都冇下文
見住以前中學同學一個一個都出pool
真係好心UP好絕望

到底d人點解夠膽抄人牌

其實我覺得抄牌只適用於雙方個樣都唔太差嘅情況下

agger 所以遇到要珍惜

以前中學就係咁夠guts
咁人大左禮貌d行過去打個招呼都唔難既

因為活動完左

點解唔 keep contact?

就係淆本身都無whatsapp過

我28 A0,就黎做魔法師

係網上識左個女仔2個月多d，剩係whatsapp傾計
開頭都大家密密覆，之後佢工作忙，盡量每日至少傾下計
不過越傾越少囉，我講多過佢講，我諗都明既

我係真心L，不過未見就比人判左咁都無計
唔駛刻意改變自己去就哂人地，咁樣做自己會辛苦

我相信遇到合適既人應該係舒服既

24 三次多唔多？
見到對方拍過三次，好似仲未好ready move on

其實你啱㗎
雖然都頹頹地，但都係keep住平常心啦
咁諗無咁灰

有冇睇過The lobster? 我覺得仲應

凡事總有第一次

諗野正面, 個氣場都唔同 d

兩套今晚睇

可能有巴打俾咗正能量我
我依家個人放輕鬆咗，攰就抖抖先

冇用架 你遇到啱，人地都唔覺得你係啱

Mark低先

夜晚寂寞咪sad
點會24小時叫春

有大把巴絲陪

I met my soulmate. She didn't.

求正能量

唉屌

唔試你一定唔得 試左仲有機會

咁又係

feel 到唔係就咪試啦，無謂衝出去柒

打算都係一開頭傾下先，唔得就做朋友啦

19碎,a0
手都冇掂過阿屌你

覺得自己唔會有人鍾意

我都覺

自己都諗唔到自己有咩值得人鍾意

點樣可以做得大家舒服d

要睇下咩情況識，本身三唔識七真係難d

樣柒表示冇可能會拍到拖
係呀，我身邊係有唔少女仔fd呀，當中有唔少靚女tim呀，咁又點呀，我識人第一日就比人fd zone左啦 我對人係唔差呀，咁又點呀，無論鍾意又好唔鍾意既都好，咪好人卡左先囉，點解呀？因為樣柒已經唔洗再講咁多啦
叫春完，sorry

Ching
咁總有啲女仔唔係想搵樣嘅
呢下就真係要睇ching樣柒成點
執執佢 可能唔同講法呢
同都要adjust自己 愛情係對等
我揀人 人揀我 唔好單以外貌取人
加油

唉 希望大家今年可以識到另一半

試下啦 祝你早日上岸

多謝你，不過認真灰啦，唔想再掂愛情

休息下先啦咁～

人生唔淨係得愛情一樣野
雖然我想同另一半（如果真係仲有機會有）
分享每一秒 一齊探索世界
但就算無呢個大都好
都唔好浪費時間 試更加多嘅人
Just follow ur heart

是咁的 我揾到一個我好鐘意 真係好夾好夾既人
但有一日佢同我講仲未行岀到ex既陰霾（帽過兩次）
之後就無再揾過我

好愛佢又可以點

人生唔淨係得愛情
同埋人生完全無愛情係兩回事

樓主做fd啦我地

中學時期做過4年兵，犯賤自願所以好快放低咗
畢業後自修1年，返工期間識到個女同事
傾得好密都成日見面
有1晚突然唔理我，過幾日之後佢就有男朋友，到而家我都係唔知死因，未能放下

利申：A0

你表白？

唔緊要啦，我宜家呢刻淨係想對自己好d

怯就輸一世

咪咁灰啦

係呀
雖然最後衰左但起碼唔會後悔

好傻呀可

我都係無愛情嘅小毒毒
但連自己都唔對自己好 就無人啦
近排嘅mood 係想單身
所以覺得單身一世都可以接受
雖然有時都會懷疑 我係咪真係咁差
差到會無人要

唔傻 起碼你試過 唔洗第時後悔
下個更可 愛

從來都未遇過一個咁夾咁岩傾既人
當我以為終於可以遇到既時候
對方就轉身離開

好怕以後遇唔到/唔敢再交心岀黎

利申A0

你遇到一次實有第二次
唔好唔開心 至於敢唔敢交心 識左一排你自己就知

放心喎, 世界咁大人咁多, 成世人流流長, 經一事蔡一智, 好多野唔試過真係唔會知結果

咁在意有冇拖拍做咩姐
有得拍都可以好多煩惱
例如大家既愛平唔平等 會唔會得一方付出
出街食好啲樣樣都係錢
大時大節諗送咩禮物要計劃節目
熱戀期過左點算 對方冷淡點算
一方想有性一方又唔想
一方想早啲結婚另一方又唔想結
結婚一大堆野要煩 影相 擺酒 乜乜物物
結左婚生唔生仔
生仔既話俾唔俾到好既成長環境同支持 如果唔係都係害左個仔

總結 除非自己係個好有條件既人可以bargain到好多野 否則唔拍好過拍

利申 A0

可以一試，咪話:hello,好似成日都撞見你之前咪講幾句幾下佢反應點先

你貴言呀巴打

其實女仔執執個樣都唔會冇人追
冇男仔咁煩 而家啲女又要睇高度外型又要睇錢

當然執樣只係第一步
跟住落黎維唔維持到就要睇你性格同你簡果個係咪岩

個post仲推緊

我係垃圾單身狗

加油呀巴打
我都加油

圈子細，難識到異性
其次係你啱人，但人地未必啱你
依家大多數嘅人都係睇外表
睇內在嘅唔係無，少囉

所以係真係好難搵到合適嘅人

長期在線上喎

原本我冇睇呢個post
係有巴打尋日cap圖我睇
我先見到呢度有人提起我
樓主你們好嗎？

圈子細+1 以前真係唔夠主動
其實係 每個人或多或少都會睇外表 只係差在外表佔你幾多
我自己都會睇少少，起碼都正常樣 之後再考慮內在/夾唔夾 而且你揀人時 人亦揀你

外表好難完全唔睇 本能黎 男人更加係視覺動物
但樣只係用黎吸引人第一步認識你 之後發唔發展到同維唔維繫到 男人都會睇番你內在

內在先到至係長久維繫嘅重點

樓主你係讀緊書定做緊野

講得好

其實係 享受下自己一個嘅時間仲好啦，又可以隨時flirt下人無負擔

單身耐左又會想拍下拖

唔知紫巴見唔見到

最近識咗個男仔，大家都係whatsapp多
有時候秒回有時候已讀不回
有時候佢搵我，有時候我搵佢咁

後來有食過一次飯
成餐飯都keep住有話題
最後佢請我食飯，我唔好意思就夾返錢俾佢
走個陣有送我返屋企
因為第一次見，我知佢出於風度
我唔敢ff太多

但我係有好感...
個次之後都有whatsapp
我朋友睇完我地對話，話我friend zone咗人地
但我覺得我自己都被friend zone
所以我無太flirt佢，一直都係keep住朋友心態傾

有次傾計
佢話過，要識一排，Feel到對方對佢有好感先會追

然後....我今日主動whatsapp佢先
佢hea覆我
應該係對我無乜興趣...

Sorry for 1999

做緊野，所以圈子細

係嘅

你點覆?
有時溝通技巧都會令人誤會
同埋有時都要有人行出一步flirt先

有時傾計佢覆得好冷淡
得一兩個字，同無emoji(多數都唔用)
所以我會跟返佢個節奏去覆佢(我fd就話我似fd zone佢)
之後大家都好認真咁傾計嘅，係有營養嘅對話

我嘗試過搞笑啲咁對話，但都好難
因為佢認真開
試過一兩次，就無再繼續，放棄呢個諗法

我都唔知可以點flirt佢

你覺得啱既時候 人地未必啱

太認真既男仔又真係幾難搵到位入
不如你直接D,例如問下佢:你覺得我點?

圍爐取暖先

睇左
佢話要感覺到對方對佢有好感，佢先會追
咁你有冇俾佢咁樣覺得呢？
因為我睇到你講，因為佢太正經
而你都俾佢影響到
所以唔敢flirt佢，對話流於正經
咁其實你有冇係言談間令佢對你引起興趣呢？
我唔知你講既今日hea覆你
係佢真係忙定點?
不過你話佢多數覆單字
我就諗你係咪問句多?
有冇引佢反問你既野呢？
如果你有做到佢都咁既話
咁就真係對你冇咩興趣啦！

太直接，應該嚇親佢
因為我地仲未好熟

我想俾佢知我對佢有興趣，但唔知要點做
我諗佢係忙嘅
有時候佢唔中意俾人煩
所以我都好怕chur到佢或者打擾到佢

其實佢有反問過我嘅嘢，
佢都有話過同我好多嘢傾，
但我都唔知佢心態係純朋友傾計定想進一步了解

講到最尾，我係唔識分析

或者順其自然啦
用平常心嘅心態同佢傾計

如果係咁，你嘗試下問下佢私人生活方面
例如感情生活呀！同埋喜好呀！過往生活片斷之類，俾佢覺得你對佢好有興趣先
唔一定需要flirt,但言談間你都講下自己冇拍拖，引佢多d問你既野先
到左傾開計講開大家鍾意d咩既時候
搵機會俾佢知你有乜地方想去之類
暗示等佢約你
睇下佢咩反應先
咁就睇得出佢對你感覺點樣架啦！

其實我地都有傾過私人生活方面嘅嘢
家庭，感情，日常生活都有
佢知我a0，佢可能驚我覺得佢厹？
佢話佢想搵個好嘅伴侶，
我有問過咁你覺得出現咗未
佢話可能出現咗，但未ready好
我朋友話佢似friend zone我

順帶一提
佢有keep住識其他女仔
我過唔到自己個關口

命黎 注定左幾時會遇到，唔洗灰住

咁又未必會係既，老實講係未知你心意情況下當然話未準備啦！莫非一野就表你老母白等你避佢咩？
所以你真係試下主動暗示等佢約你
甚至真係直情主動約佢
如果真係赴約既話，你主動咁俾多d暗示
等佢覺得你既目標就係佢啦！
男人好簡單，如果佢覺得有機會同你發展既話
佢就會主動搵機會再約返你
相反就唔會
咁你咪可以知道佢所講既可能出現左果個係咪你囉！

佢識其他女仔，你覺得佢係正常社交
定係做漁翁先?
如果係後者而你真係接受唔到既話
咁就盡早唔好諗，當發場夢算啦！

遇到岩自己都無用
好多時你想行出多一步,人地會退一步
人地想行前一步,可能你又會多左顧慮,之後你又會退一步
但無可否認,的確真係好難搵到岩既人
點為止岩?
我自己覺得最緊要兩個人價值觀相似,諗野好似,其實已經好易有精神上交流
唔係普通CHIT CHAT,亦唔係單方面明對方,係雙方都明
可惜,講咩野都無用
咩野都做唔到,垃圾

讀緊U
之前去活動見到個女仔幾靚（同一間U)
但果陣無膽識人同抄佢牌 果陣佢A0

過左一年，從佢朋友打聽到佢仲係A0

可惜唔同系，好難再撞番佢

佢都幾yo 有上莊

唔係好明 一個都算中上既靚女 點解入左U都可以仲係A0 其實佢角角高定佢唔想拍拖？

我仲有咩方法可以識佢

我會努力
多謝紫巴

係後者。。。。
但又好想試下，好猶豫

係。。。。。
巴打

可能佢遇唔到想拍拖嘅對象？
不過你呢個case真係

加油
有咩消息黎我post update啦

如果你肯定一定係後者
但你仍然想試既話
just go
唔好俾自己後悔啦

屌 我咪exact7ly 一樣
我地傾到連私人啲話題都會傾
佢話遇到一個同佢咁岩傾既人 真係好難得
但佢依家話仲未放得低ex個陰影
叫我放低佢

咁係咪真係無得挽

我行前左一步 但對方又退一步
除左等 我都唔知有咩可以做到

諷刺地
係對方退一步同時
有其他人都向佢進一步
你唔係唯一一個

今年就22，但已經預備做魔法師
好似連心動個種感覺都冇左

樓主已經唔見左
幫你推下

我返黎啦，但無人了

紫巴，
其實關於個男仔嘅事，我有啲野想問你
但係呢到太公開，而我又唔識分析
可以點？

你有冇舊登ac?
可以pm俾我
我舊登ac no.係448569

pm完係度通知我
或去表你老母白咩?既post都可以

無呀巴打

哎！咁點搞呢？
或者你有咩forum既ac?
或者你方便俾咩通訊程式既聯絡方法俾我?

如果tg你o唔ok？
我可以申請個ac

其實我都冇telegram
sorry

絲打
我都係
唉，太毒
我諗都係做魔法師

幾歲？

Sosad
唔緊要啦

絲打幾歲

我22

我就變魔法師
樣唔差，性格唔差
但就缺少吸引女人既魅力
最近嘗試緊提升自己既魅力
覺得開始得太遲

岩啊 好多時係大家鐘意得好辛苦 而我又係好重情重feel果類 就算有女 只要有一刻感覺唔對路都唔會一齊 好好彩我對上同依家呢個都係大家互相鐘意大家
係現任呢個開頭要追耐少少

追幾耐為止耐

幾時先可以遇到下一個比佢更加好既人⋯ 應該好難

我開左tg
樓主可以放低id等我add你

有冇男仔比我識下?

有，我留朋友tg俾你
@JoeJoe321

你係女?

女痴漢

25 a0 死得啦

作為一條毒撚
幾年前已經一心諗住做魔法師就算

由識佢到依家就差唔多半年多d
對佢有興趣再追既話 我諗幾個月

呢排 又係冇乜點成日傾計 係咪我問題定點
岩岩識頭果幾個月可能傾好耐
但依家反而可能間唔中有一日傾唔夠十句
或者隔成幾個鐘先應你 唔會點延續話題
雖則我知佢忙同攰 但個反差太大 有少少接受唔到

好感動，你開左tg
id:charng

夜d搵你
或者聽朝

無問題，你得閒就搵我

係咪月經post黎
周不時都見到

由成日傾，去到一日傾得十句，
你問我答，一人一句，真係好攰

最近感觸良多
第一次開呢啲post

你意思係好似問卷調查果種感覺？

唉，都未正式開始傾就比人藍tick左灰機

你攰意思 個反差令到你心攰 定傾到咁耐傾到心攰先 又唔你問我答咁既
始終我都明溝女係你問我答形式 一定死尻梗
所以我係幽默d講野 得閒兜圈讚佢 或者表白咁
等個氣氛冇咁悶 但都唔係成日講野架啦 一日到黑邊發生咁多事拎黎講 又唔係奪寶奇兵
只係佢忙到有時令我懷疑係味唔想見我定避我定點
我天生係多疑

啱呀樓主，每次都遇到啲仆街
我好想第時男朋友係a0 起碼佢背景係空白，唔洗我擔驚受怕

屌你見到A0，你班仆街咪又係嫌人唔識拍拖，唔識氹你

A0先好
等我教佢拍拖，我做佢第一個！

差唔多
例如
佢：你食咗飯未？
我：食咗啦
佢：做緊咩呀？

如是者。。。。。不如loop

Both la
初初好有話題傾嘅，後來到一問一答咁
反差大到心攰啦
我都知忙嘅時候係唔想覆msg
我都係咁嘅，可能我都係天生多疑

對方真係有興趣，想繼續發展落去的話，真係可以係咁傾
大家都唔覺得大家煩，會仲想繼續傾落去
但更多時候，就係遇唔到一個咁樣的人
所以先諗話題諗到累，諗點樣表達得有趣d 諗到累，諗諗下就唔知點覆，結果又 end左個對話

我咪Exact7ly 係咁樣
你肯傾，對方都未必有心傾落去
一句起，兩句止，搵話題都搵到攰

點傾都好都唔夠約出黎好
😌
俾你睇到龍飛鳳舞 出到黎兩個都唔出聲ge
就算吧la
除非唔出聲黎兩個都覺得好relax
有佢陪住都覺得ok
咁已經唔錯

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

其實睇佢點覆，都大概知道有冇可能架嗱.
可能咁岩同時有另外一個人講野風趣D,咁佢就唔會同你再傾落去架喇. 所以諗話題 同諗點覆 係一門學問黎既
利申： 長期end 話題

有時係，唔係唔想傾落去，而係唔知點樣再進一步傾落去
好似想開每一個話題都會變得好唐突咁
其實好難知對方有冇心傾，又或者連有冇心都講唔上，只係有人搵佢，佢就應下你咁
自己可以做ge野，就只係盡量唔令對方以為自己冇心傾

Agger
出到黎就知係咪真係啱傾

其實係架，whatsapp, telegram, line呢d，就算點用表情公仔都好，都唔及出黎面對面傾咁好，此終隔左一層
但對方唔想出黎的話，咁冇計，係得返WhatsApp, telegram,line架咋

我可以開話題，
但我又怕對方覺得我好煩，chur住佢

所以我都係等對方搵我算啦...

如果佢唔搵你，姐係完架嗱bo

我係a0
求教拍拖

拍拖唔難
最重要係唔好唔信對方 同要溝通

好撚深同感受 我係做主動咩都尻講下 佢就通常反應平淡 正常應機咁 係咩 哈哈
但岩岩拍拖開始咋師父 定我係幻想得太多 兩個人傾計係無限話題

我有搵過，我真係有
佢覆到勁hea，仲點傾落去

姐係叫你放棄囉

樓主我睇曬啦！
真係好似普通朋友對話
唔似對你有意思喎
我建議你放棄算啦！

唉 屌 主動拎左電話 主動過 但唔知傾乜鳩好 一問一答咁 佢都好似冇咩意思想問一D關於我既野 我唔搵佢 佢都唔會主動搵我 唉 睇黎都係冇機 我都廢事自己攞柒 A0算